[{"socialID":"1001323979","0":"1001323979","name":"Gu\u00f0mundur \u00c1mundason","1":"Gu\u00f0mundur \u00c1mundason","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Espiger\u00f0i 4","3":"Espiger\u00f0i 4","postalID":"108","4":"108"},{"socialID":"1001324009","0":"1001324009","name":"\u00c1rmann \u00deorgr\u00edmsson","1":"\u00c1rmann \u00deorgr\u00edmsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Undirhl\u00ed\u00f0 3","3":"Undirhl\u00ed\u00f0 3","postalID":"603","4":"603"},{"socialID":"1001324359","0":"1001324359","name":"Tryggvi Bjarnason","1":"Tryggvi Bjarnason","status":"None","2":"None","address":"B\u00e1r","3":"B\u00e1r","postalID":"801","4":"801"},{"socialID":"1001324439","0":"1001324439","name":"Erlendur G Eysteinsson","1":"Erlendur G Eysteinsson","status":"None","2":"None","address":"Sm\u00e1rabraut 10","3":"Sm\u00e1rabraut 10","postalID":"540","4":"540"},{"socialID":"1001404979","0":"1001404979","name":"Haraldur Eir\u00edksson","1":"Haraldur Eir\u00edksson","status":"None","2":"None","address":"S\u00f3lt\u00fani 5","3":"S\u00f3lt\u00fani 5","postalID":"105","4":"105"},{"socialID":"1001454219","0":"1001454219","name":"S\u00e6var Thorberg Gu\u00f0mundsson","1":"S\u00e6var Thorberg Gu\u00f0mundsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"F\u00edfum\u00f3a 11","3":"F\u00edfum\u00f3a 11","postalID":"260","4":"260"},{"socialID":"1001454569","0":"1001454569","name":"J\u00f3hann M\u00e1r J\u00f3hannsson","1":"J\u00f3hann M\u00e1r J\u00f3hannsson","status":"None","2":"None","address":"Keflav\u00edk","3":"Keflav\u00edk","postalID":"551","4":"551"},{"socialID":"1001472039","0":"1001472039","name":"Fri\u00f0rik J\u00f3nsson","1":"Fri\u00f0rik J\u00f3nsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"V\u00edkurg\u00f6tu 1","3":"V\u00edkurg\u00f6tu 1","postalID":"340","4":"340"},{"socialID":"1001484049","0":"1001484049","name":"J\u00f6rgen P\u00e9tursson","1":"J\u00f6rgen P\u00e9tursson","status":"None","2":"None","address":"Esjugrund 70","3":"Esjugrund 70","postalID":"116","4":"116"},{"socialID":"1001493549","0":"1001493549","name":"\u00de\u00f3roddur Kristj\u00e1nsson","1":"\u00de\u00f3roddur Kristj\u00e1nsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Tunguvegi 5","3":"Tunguvegi 5","postalID":"800","4":"800"},{"socialID":"1001503369","0":"1001503369","name":"Alda P\u00e9tursd\u00f3ttir","1":"Alda P\u00e9tursd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Baldursg\u00f6tu 26","3":"Baldursg\u00f6tu 26","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1001503879","0":"1001503879","name":"G\u00edsli Sigur\u00f0sson","1":"G\u00edsli Sigur\u00f0sson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"H\u00f6f\u00f0aholti 8","3":"H\u00f6f\u00f0aholti 8","postalID":"310","4":"310"},{"socialID":"1001523209","0":"1001523209","name":"Sigr\u00fan \u00d3l\u00f6f Einarsd\u00f3ttir","1":"Sigr\u00fan \u00d3l\u00f6f Einarsd\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"V\u00edkurgrund 8","3":"V\u00edkurgrund 8","postalID":"116","4":"116"},{"socialID":"1001527469","0":"1001527469","name":"El\u00edas R\u00fanar Sveinsson","1":"El\u00edas R\u00fanar Sveinsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Langholtsvegi 90","3":"Langholtsvegi 90","postalID":"104","4":"104"},{"socialID":"1001535569","0":"1001535569","name":"\u00c1g\u00fast \u00d3lafsson","1":"\u00c1g\u00fast \u00d3lafsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"","3":"","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1001542269","0":"1001542269","name":"S\u00e6mundur J\u00f3n Stef\u00e1nsson","1":"S\u00e6mundur J\u00f3n Stef\u00e1nsson","status":"None","2":"None","address":"L\u00e6kjasm\u00e1ra 96","3":"L\u00e6kjasm\u00e1ra 96","postalID":"201","4":"201"},{"socialID":"1001542349","0":"1001542349","name":"Gu\u00f0mundur G. Bjarnason","1":"Gu\u00f0mundur G. Bjarnason","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"","3":"","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1001545799","0":"1001545799","name":"G\u00edsli \u00de\u00f3r Sigur\u00fe\u00f3rsson","1":"G\u00edsli \u00de\u00f3r Sigur\u00fe\u00f3rsson","status":"None","2":"None","address":"\u00d6ldug\u00f6tu 53","3":"\u00d6ldug\u00f6tu 53","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1001553389","0":"1001553389","name":"S\u00e6var \u00de\u00f3r Carlsson","1":"S\u00e6var \u00de\u00f3r Carlsson","status":"None","2":"None","address":"-","3":"-","postalID":"220","4":"220"},{"socialID":"1001573739","0":"1001573739","name":"Alfred Georg Matth\u00edasson","1":"Alfred Georg Matth\u00edasson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Kjarrh\u00f3lma 10","3":"Kjarrh\u00f3lma 10","postalID":"200","4":"200"},{"socialID":"1001583969","0":"1001583969","name":"\u00c1sbj\u00f6rn \u00c1sbj\u00f6rnsson","1":"\u00c1sbj\u00f6rn \u00c1sbj\u00f6rnsson","status":"None","2":"None","address":"Krossh\u00f6mrum 25","3":"Krossh\u00f6mrum 25","postalID":"112","4":"112"},{"socialID":"1001594739","0":"1001594739","name":"Ald\u00eds Gunnarsd\u00f3ttir","1":"Ald\u00eds Gunnarsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Blika\u00e1si 21","3":"Blika\u00e1si 21","postalID":"221","4":"221"},{"socialID":"1001595549","0":"1001595549","name":"A\u00f0alsteinn Sveinsson","1":"A\u00f0alsteinn Sveinsson","status":"None","2":"None","address":"Kolsholti 1","3":"Kolsholti 1","postalID":"801","4":"801"},{"socialID":"1001612309","0":"1001612309","name":"Jenn\u00fd Sigr\u00fan J\u00f6rgensen","1":"Jenn\u00fd Sigr\u00fan J\u00f6rgensen","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Mi\u00f0gar\u00f0i 9","3":"Mi\u00f0gar\u00f0i 9","postalID":"740","4":"740"},{"socialID":"1001624159","0":"1001624159","name":"Egill Ingibergsson","1":"Egill Ingibergsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Vesturg\u00f6tu 28a","3":"Vesturg\u00f6tu 28a","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1001633309","0":"1001633309","name":"Hildur Kristjana Arnard\u00f3ttir","1":"Hildur Kristjana Arnard\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"L\u00f6ngul\u00ednu 14","3":"L\u00f6ngul\u00ednu 14","postalID":"210","4":"210"},{"socialID":"1001653419","0":"1001653419","name":"Ellert Gr\u00e9tarsson","1":"Ellert Gr\u00e9tarsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hringbraut 46","3":"Hringbraut 46","postalID":"230","4":"230"},{"socialID":"1001654069","0":"1001654069","name":"\u00d3lafur Gu\u00f0mundsson","1":"\u00d3lafur Gu\u00f0mundsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Kleppsvegi 2","3":"Kleppsvegi 2","postalID":"105","4":"105"},{"socialID":"1001663999","0":"1001663999","name":"Ing\u00f3lfur R Steingr\u00edmsson","1":"Ing\u00f3lfur R Steingr\u00edmsson","status":"None","2":"None","address":"N\u00e6fur\u00e1si 6","3":"N\u00e6fur\u00e1si 6","postalID":"110","4":"110"},{"socialID":"1001685379","0":"1001685379","name":"Gunnlaugur Karlsson","1":"Gunnlaugur Karlsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"S\u00f3lvallag\u00f6tu 68","3":"S\u00f3lvallag\u00f6tu 68","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1001694449","0":"1001694449","name":"Andreas Schenk","1":"Andreas Schenk","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"","3":"","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1001704429","0":"1001704429","name":"G\u00edsli Sigurgeirsson","1":"G\u00edsli Sigurgeirsson","status":"None","2":"None","address":"Keilufelli 12","3":"Keilufelli 12","postalID":"111","4":"111"},{"socialID":"1001704699","0":"1001704699","name":"Hrafnd\u00eds Tekla P\u00e9tursd\u00f3ttir","1":"Hrafnd\u00eds Tekla P\u00e9tursd\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"Ei\u00f0istorgi 9","3":"Ei\u00f0istorgi 9","postalID":"170","4":"170"},{"socialID":"1001705079","0":"1001705079","name":"R\u00fanar \u00de\u00f3r Gu\u00f0mundsson","1":"R\u00fanar \u00de\u00f3r Gu\u00f0mundsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Urri\u00f0akv\u00edsl 18","3":"Urri\u00f0akv\u00edsl 18","postalID":"110","4":"110"},{"socialID":"1001714659","0":"1001714659","name":"Ingiger\u00f0ur Selma \u00c1g\u00fastsd\u00f3ttir","1":"Ingiger\u00f0ur Selma \u00c1g\u00fastsd\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"Lauf\u00e1svegi 69","3":"Lauf\u00e1svegi 69","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1001715389","0":"1001715389","name":"Bjarni Finnur Henriksen","1":"Bjarni Finnur Henriksen","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"F\u00e6reyjar","3":"F\u00e6reyjar","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1001733449","0":"1001733449","name":"Svanbj\u00f6rg Helena J\u00f3nsd\u00f3ttir","1":"Svanbj\u00f6rg Helena J\u00f3nsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"M\u00f3afl\u00f6t 31","3":"M\u00f3afl\u00f6t 31","postalID":"210","4":"210"},{"socialID":"1001744999","0":"1001744999","name":"Gylfi Hafsteinsson","1":"Gylfi Hafsteinsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Holtager\u00f0i 1","3":"Holtager\u00f0i 1","postalID":"200","4":"200"},{"socialID":"1001745379","0":"1001745379","name":"Andrea \u00c1sgr\u00edmsd\u00f3ttir","1":"Andrea \u00c1sgr\u00edmsd\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"Klapparhl\u00ed\u00f0 32","3":"Klapparhl\u00ed\u00f0 32","postalID":"270","4":"270"},{"socialID":"1001784949","0":"1001784949","name":"\u00de\u00f3runn Hyrna V\u00edkingsd\u00f3ttir","1":"\u00de\u00f3runn Hyrna V\u00edkingsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Stekkjarbrekku 5","3":"Stekkjarbrekku 5","postalID":"730","4":"730"},{"socialID":"1001785409","0":"1001785409","name":"Eygl\u00f3 Kar\u00f3l\u00edna Benediktsd\u00f3ttir","1":"Eygl\u00f3 Kar\u00f3l\u00edna Benediktsd\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"M\u00e1nag\u00f6tu 21","3":"M\u00e1nag\u00f6tu 21","postalID":"105","4":"105"},{"socialID":"1001792969","0":"1001792969","name":"Dav\u00ed\u00f0 Halld\u00f3r L\u00fa\u00f0v\u00edksson","1":"Dav\u00ed\u00f0 Halld\u00f3r L\u00fa\u00f0v\u00edksson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Frakkast\u00edg 14b","3":"Frakkast\u00edg 14b","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1001803679","0":"1001803679","name":"Hlynur Freyr \u00deorm\u00f3\u00f0sson","1":"Hlynur Freyr \u00deorm\u00f3\u00f0sson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Munka\u00fever\u00e1rstr\u00e6ti 6","3":"Munka\u00fever\u00e1rstr\u00e6ti 6","postalID":"600","4":"600"},{"socialID":"1001813129","0":"1001813129","name":"Hilda Bj\u00f6rg Stef\u00e1nsd\u00f3ttir","1":"Hilda Bj\u00f6rg Stef\u00e1nsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Sjafnarg\u00f6tu 10","3":"Sjafnarg\u00f6tu 10","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1001813209","0":"1001813209","name":"Hildur A\u00f0albj\u00f6rg Ingad\u00f3ttir","1":"Hildur A\u00f0albj\u00f6rg Ingad\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"V\u00ed\u00f0imel 31","3":"V\u00ed\u00f0imel 31","postalID":"107","4":"107"},{"socialID":"1001834049","0":"1001834049","name":"Ellen Inga Hannesd\u00f3ttir","1":"Ellen Inga Hannesd\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"Gl\u00f3s\u00f6lum 2","3":"Gl\u00f3s\u00f6lum 2","postalID":"201","4":"201"},{"socialID":"1001834719","0":"1001834719","name":"\u00cdsak Fannar Sigur\u00f0sson","1":"\u00cdsak Fannar Sigur\u00f0sson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Vallarger\u00f0i 15","3":"Vallarger\u00f0i 15","postalID":"730","4":"730"},{"socialID":"1001843119","0":"1001843119","name":"Agnieszka Nowik-Niton","1":"Agnieszka Nowik-Niton","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"V\u00ed\u00f0imel 27","3":"V\u00ed\u00f0imel 27","postalID":"107","4":"107"},{"socialID":"1001903039","0":"1001903039","name":"H\u00f3lmar Freyr Sigf\u00fasson","1":"H\u00f3lmar Freyr Sigf\u00fasson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Bjarkav\u00f6llum 1a","3":"Bjarkav\u00f6llum 1a","postalID":"221","4":"221"},{"socialID":"1002333559","0":"1002333559","name":"J\u00f3n Fanndal \u00de\u00f3r\u00f0arson","1":"J\u00f3n Fanndal \u00de\u00f3r\u00f0arson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"","3":"","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1002384469","0":"1002384469","name":"M\u00f3ei\u00f0ur Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir","1":"M\u00f3ei\u00f0ur Gu\u00f0r\u00fan Sk\u00falad\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"F\u00edfum\u00f3a 22","3":"F\u00edfum\u00f3a 22","postalID":"260","4":"260"},{"socialID":"1002423039","0":"1002423039","name":"Gu\u00f0mundur S J\u00f3hannsson","1":"Gu\u00f0mundur S J\u00f3hannsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"H\u00f6rpulundi 1","3":"H\u00f6rpulundi 1","postalID":"600","4":"600"},{"socialID":"1002463929","0":"1002463929","name":"Gu\u00f0ni Kristinn Bergsson","1":"Gu\u00f0ni Kristinn Bergsson","status":"None","2":"None","address":"Keldun\u00fapi","3":"Keldun\u00fapi","postalID":"880","4":"880"},{"socialID":"1002473139","0":"1002473139","name":"G\u00edsli K Kjartansson","1":"G\u00edsli K Kjartansson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Geirlandi","3":"Geirlandi","postalID":"880","4":"880"},{"socialID":"1002483019","0":"1002483019","name":"Valdimar Fri\u00f0riksson","1":"Valdimar Fri\u00f0riksson","status":"None","2":"None","address":"Tunguvegi 4","3":"Tunguvegi 4","postalID":"800","4":"800"},{"socialID":"1002483529","0":"1002483529","name":"Dagbj\u00f6rt S H\u00f6skuldsd\u00f3ttir","1":"Dagbj\u00f6rt S H\u00f6skuldsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Silfurg\u00f6tu 11","3":"Silfurg\u00f6tu 11","postalID":"340","4":"340"},{"socialID":"1002487199","0":"1002487199","name":"Helga Finnsd\u00f3ttir","1":"Helga Finnsd\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"Skipasundi 15","3":"Skipasundi 15","postalID":"104","4":"104"},{"socialID":"1002513459","0":"1002513459","name":"Hrafnhildur Helgad\u00f3ttir","1":"Hrafnhildur Helgad\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Gla\u00f0heimum 16","3":"Gla\u00f0heimum 16","postalID":"104","4":"104"},{"socialID":"1002534379","0":"1002534379","name":"\u00d6rn Bragason","1":"\u00d6rn Bragason","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Lundi 86","3":"Lundi 86","postalID":"200","4":"200"},{"socialID":"1002542719","0":"1002542719","name":"A\u00f0alhei\u00f0ur Arn\u00f3ra Oddsd\u00f3ttir","1":"A\u00f0alhei\u00f0ur Arn\u00f3ra Oddsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Stillholti 19","3":"Stillholti 19","postalID":"300","4":"300"},{"socialID":"1002562669","0":"1002562669","name":"Gu\u00f0j\u00f3n \u00de\u00f3r Helgason","1":"Gu\u00f0j\u00f3n \u00de\u00f3r Helgason","status":"None","2":"None","address":"\u00deingvallastr\u00e6ti 33","3":"\u00deingvallastr\u00e6ti 33","postalID":"600","4":"600"},{"socialID":"1002573009","0":"1002573009","name":"Ali Louzir","1":"Ali Louzir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"S\u00f3lt\u00fani 30","3":"S\u00f3lt\u00fani 30","postalID":"105","4":"105"},{"socialID":"1002585959","0":"1002585959","name":"G\u00edsli Edmund \u00dalfarsson","1":"G\u00edsli Edmund \u00dalfarsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hraunb\u00e6 190","3":"Hraunb\u00e6 190","postalID":"110","4":"110"},{"socialID":"1002592149","0":"1002592149","name":"Andri Thanh Bui","1":"Andri Thanh Bui","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"N\u00f3at\u00fani 24","3":"N\u00f3at\u00fani 24","postalID":"105","4":"105"},{"socialID":"1002593389","0":"1002593389","name":"R\u00fanar Helgason","1":"R\u00fanar Helgason","status":"None","2":"None","address":"Stein\u00e1si 30","3":"Stein\u00e1si 30","postalID":"260","4":"260"},{"socialID":"1002593979","0":"1002593979","name":"Erlingur Gar\u00f0arsson","1":"Erlingur Gar\u00f0arsson","status":"None","2":"None","address":"Ne\u00f0ra-\u00c1si 1","3":"Ne\u00f0ra-\u00c1si 1","postalID":"551","4":"551"},{"socialID":"1002622589","0":"1002622589","name":"Andr\u00e9s Bj\u00f6rnsson","1":"Andr\u00e9s Bj\u00f6rnsson","status":"None","2":"None","address":"Br\u00faar\u00e1ssk\u00f3la","3":"Br\u00faar\u00e1ssk\u00f3la","postalID":"701","4":"701"},{"socialID":"1002634599","0":"1002634599","name":"G\u00edsli R\u00fanar J\u00f3nsson","1":"G\u00edsli R\u00fanar J\u00f3nsson","status":"None","2":"None","address":"Brei\u00f0vangi 16","3":"Brei\u00f0vangi 16","postalID":"220","4":"220"},{"socialID":"1002642429","0":"1002642429","name":"P\u00e1ll \u00de\u00f3r\u00f0arson","1":"P\u00e1ll \u00de\u00f3r\u00f0arson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"-","3":"-","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1002642699","0":"1002642699","name":"Fri\u00f0rik Kjartansson","1":"Fri\u00f0rik Kjartansson","status":"None","2":"None","address":"Nj\u00e1lsg\u00f6tu 112","3":"Nj\u00e1lsg\u00f6tu 112","postalID":"105","4":"105"},{"socialID":"1002647069","0":"1002647069","name":"P\u00e1ll Kristberg P\u00e1lsson","1":"P\u00e1ll Kristberg P\u00e1lsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Stararima 41","3":"Stararima 41","postalID":"112","4":"112"},{"socialID":"1002647149","0":"1002647149","name":"\u00de\u00f3rir M\u00e1r Einarsson","1":"\u00de\u00f3rir M\u00e1r Einarsson","status":"None","2":"None","address":"Bollag\u00f6r\u00f0um 18","3":"Bollag\u00f6r\u00f0um 18","postalID":"170","4":"170"},{"socialID":"1002663859","0":"1002663859","name":"Svava P\u00e9tursd\u00f3ttir","1":"Svava P\u00e9tursd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Klettahrauni 7","3":"Klettahrauni 7","postalID":"220","4":"220"},{"socialID":"1002682999","0":"1002682999","name":"P\u00e9tur \u00deorsteinn \u00d3skarsson","1":"P\u00e9tur \u00deorsteinn \u00d3skarsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"S\u00f3lheimum 5","3":"S\u00f3lheimum 5","postalID":"104","4":"104"},{"socialID":"1002683299","0":"1002683299","name":"G\u00edsli Valberg Kristj\u00e1nsson","1":"G\u00edsli Valberg Kristj\u00e1nsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Vallar\u00e1si 1","3":"Vallar\u00e1si 1","postalID":"110","4":"110"},{"socialID":"1002693099","0":"1002693099","name":"Axel J\u00f3nsson","1":"Axel J\u00f3nsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Bakkast\u00f6\u00f0um 91","3":"Bakkast\u00f6\u00f0um 91","postalID":"112","4":"112"},{"socialID":"1002705289","0":"1002705289","name":"Inga Bj\u00f6rg Hjaltad\u00f3ttir","1":"Inga Bj\u00f6rg Hjaltad\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Gr\u00edmshaga 5","3":"Gr\u00edmshaga 5","postalID":"107","4":"107"},{"socialID":"1002724079","0":"1002724079","name":"Svava Hrafnkelsd\u00f3ttir","1":"Svava Hrafnkelsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Klukkubergi 29","3":"Klukkubergi 29","postalID":"221","4":"221"},{"socialID":"1002725129","0":"1002725129","name":"El\u00edsabet Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir","1":"El\u00edsabet Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Sigt\u00fani 13","3":"Sigt\u00fani 13","postalID":"800","4":"800"},{"socialID":"1002734119","0":"1002734119","name":"Una Krist\u00edn \u00c1rnad\u00f3ttir","1":"Una Krist\u00edn \u00c1rnad\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hamarst\u00edg 34","3":"Hamarst\u00edg 34","postalID":"600","4":"600"},{"socialID":"1002734899","0":"1002734899","name":"S\u00e6var Dav\u00ed\u00f0sson","1":"S\u00e6var Dav\u00ed\u00f0sson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Kambaseli 69","3":"Kambaseli 69","postalID":"109","4":"109"},{"socialID":"1002763059","0":"1002763059","name":"Gu\u00f0r\u00fan Dan\u00edelsd\u00f3ttir","1":"Gu\u00f0r\u00fan Dan\u00edelsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hafnag\u00f6tu 10","3":"Hafnag\u00f6tu 10","postalID":"233","4":"233"},{"socialID":"1002765189","0":"1002765189","name":"J\u00f3hann Bachmann \u00d3lafsson","1":"J\u00f3hann Bachmann \u00d3lafsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hraunb\u00e6 146","3":"Hraunb\u00e6 146","postalID":"110","4":"110"},{"socialID":"1002775229","0":"1002775229","name":"El\u00edas R\u00fanar Ingvarsson","1":"El\u00edas R\u00fanar Ingvarsson","status":"None","2":"None","address":"Fannarfelli 10","3":"Fannarfelli 10","postalID":"111","4":"111"},{"socialID":"1002785539","0":"1002785539","name":"Eva J\u00f3hannesd\u00f3ttir","1":"Eva J\u00f3hannesd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"\u00d3lafsgeisla 97","3":"\u00d3lafsgeisla 97","postalID":"113","4":"113"},{"socialID":"1002794799","0":"1002794799","name":"Bjarney Bjarnad\u00f3ttir","1":"Bjarney Bjarnad\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"J\u00f6tnaborgum 6","3":"J\u00f6tnaborgum 6","postalID":"112","4":"112"},{"socialID":"1002794959","0":"1002794959","name":"Dav\u00ed\u00f0 Ingi J\u00f3hannsson","1":"Dav\u00ed\u00f0 Ingi J\u00f3hannsson","status":"None","2":"None","address":"Hl\u00ed\u00f0arvegi 74","3":"Hl\u00ed\u00f0arvegi 74","postalID":"260","4":"260"},{"socialID":"1002806209","0":"1002806209","name":"D\u00fdri Kristj\u00e1nsson","1":"D\u00fdri Kristj\u00e1nsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Furu\u00e1si 29","3":"Furu\u00e1si 29","postalID":"221","4":"221"},{"socialID":"1002843089","0":"1002843089","name":"Birta L\u00edf Kristinsd\u00f3ttir","1":"Birta L\u00edf Kristinsd\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"Laugarnesvegi 81","3":"Laugarnesvegi 81","postalID":"105","4":"105"},{"socialID":"1002862469","0":"1002862469","name":"\u00c1sd\u00eds Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir","1":"\u00c1sd\u00eds Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"\u00deingholtsstr\u00e6ti 35","3":"\u00deingholtsstr\u00e6ti 35","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1003292049","0":"1003292049","name":"Flosi Kristinsson","1":"Flosi Kristinsson","status":"None","2":"None","address":"H\u00f6f\u00f0a 1","3":"H\u00f6f\u00f0a 1","postalID":"601","4":"601"},{"socialID":"1003322059","0":"1003322059","name":"R\u00fatur Eyj\u00f3lfsson","1":"R\u00fatur Eyj\u00f3lfsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"","3":"","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1003337919","0":"1003337919","name":"\u00d3ttar J\u00f3sepsson","1":"\u00d3ttar J\u00f3sepsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Brei\u00f0um\u00fdri 1","3":"Brei\u00f0um\u00fdri 1","postalID":"641","4":"641"},{"socialID":"1003352639","0":"1003352639","name":"Hilmar Kristinn Adolfsson","1":"Hilmar Kristinn Adolfsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Austurk\u00f3r 79","3":"Austurk\u00f3r 79","postalID":"203","4":"203"},{"socialID":"1003362199","0":"1003362199","name":"\u00c1sger\u00f0ur Emma Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir","1":"\u00c1sger\u00f0ur Emma Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"","3":"","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1003362359","0":"1003362359","name":"Ott\u00f3 \u00deorgilsson","1":"Ott\u00f3 \u00deorgilsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Skessugili 1","3":"Skessugili 1","postalID":"603","4":"603"},{"socialID":"1003383519","0":"1003383519","name":"Freyr Bjartmarz","1":"Freyr Bjartmarz","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Holtager\u00f0i 63","3":"Holtager\u00f0i 63","postalID":"200","4":"200"},{"socialID":"1003394639","0":"1003394639","name":"\u00c1rni Bj\u00f6rgvinsson","1":"\u00c1rni Bj\u00f6rgvinsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Laufbrekku 15","3":"Laufbrekku 15","postalID":"200","4":"200"},{"socialID":"1003434019","0":"1003434019","name":"Birgir Ing\u00f3lfsson","1":"Birgir Ing\u00f3lfsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"","3":"","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1003454479","0":"1003454479","name":"Allan Vagn Magn\u00fasson","1":"Allan Vagn Magn\u00fasson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hvassaleiti 28","3":"Hvassaleiti 28","postalID":"103","4":"103"},{"socialID":"1003462069","0":"1003462069","name":"Valur Har\u00f0arson","1":"Valur Har\u00f0arson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Svarfa\u00f0arbraut 9","3":"Svarfa\u00f0arbraut 9","postalID":"620","4":"620"},{"socialID":"1003462309","0":"1003462309","name":"\u00d3lafur G\u00edslason","1":"\u00d3lafur G\u00edslason","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"","3":"","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1003473939","0":"1003473939","name":"Hl\u00ed\u00f0ar Eir\u00edksson","1":"Hl\u00ed\u00f0ar Eir\u00edksson","status":"None","2":"None","address":"Hl\u00ed\u00f0arh\u00fasum","3":"Hl\u00ed\u00f0arh\u00fasum","postalID":"701","4":"701"},{"socialID":"1003492219","0":"1003492219","name":"Emil P\u00e1ll J\u00f3nsson","1":"Emil P\u00e1ll J\u00f3nsson","status":"None","2":"None","address":"Hei\u00f0arhvammi 4e","3":"Hei\u00f0arhvammi 4e","postalID":"230","4":"230"},{"socialID":"1003504249","0":"1003504249","name":"Gu\u00f0mundur Hallgr\u00edmsson","1":"Gu\u00f0mundur Hallgr\u00edmsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"T\u00fang\u00f6tu 16 Hvanneyri","3":"T\u00fang\u00f6tu 16 Hvanneyri","postalID":"311","4":"311"},{"socialID":"1003514479","0":"1003514479","name":"J\u00f3hann Gu\u00f0finnsson","1":"J\u00f3hann Gu\u00f0finnsson","status":"None","2":"None","address":"Gl\u00e6siv\u00f6llum 6","3":"Gl\u00e6siv\u00f6llum 6","postalID":"240","4":"240"},{"socialID":"1003533269","0":"1003533269","name":"\u00c1g\u00fasta Stef\u00e1nsd\u00f3ttir","1":"\u00c1g\u00fasta Stef\u00e1nsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hlunnavogi 10","3":"Hlunnavogi 10","postalID":"104","4":"104"},{"socialID":"1003555239","0":"1003555239","name":"Erlendur \u00c1rni Hj\u00e1lmarsson","1":"Erlendur \u00c1rni Hj\u00e1lmarsson","status":"None","2":"None","address":"Kl\u00e9bergi 6","3":"Kl\u00e9bergi 6","postalID":"221","4":"221"},{"socialID":"1003555319","0":"1003555319","name":"Ellen Stefan\u00eda Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir","1":"Ellen Stefan\u00eda Bj\u00f6rnsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hvassaleiti 18","3":"Hvassaleiti 18","postalID":"103","4":"103"},{"socialID":"1003572409","0":"1003572409","name":"Karel Sigurj\u00f3nsson","1":"Karel Sigurj\u00f3nsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Sy\u00f0ri-H\u00fasabakka","3":"Sy\u00f0ri-H\u00fasabakka","postalID":"560","4":"560"},{"socialID":"1003573139","0":"1003573139","name":"J\u00f3n Bj\u00f6rnsson","1":"J\u00f3n Bj\u00f6rnsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Rau\u00f0um\u00fdri 13","3":"Rau\u00f0um\u00fdri 13","postalID":"600","4":"600"},{"socialID":"1003587279","0":"1003587279","name":"H\u00f6r\u00f0ur Ingi J\u00f3hannsson","1":"H\u00f6r\u00f0ur Ingi J\u00f3hannsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"H\u00f6r\u00f0uk\u00f3r 5","3":"H\u00f6r\u00f0uk\u00f3r 5","postalID":"203","4":"203"},{"socialID":"1003602769","0":"1003602769","name":"La-Or Pradprieo","1":"La-Or Pradprieo","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Eyrarg\u00f6tu 12","3":"Eyrarg\u00f6tu 12","postalID":"430","4":"430"},{"socialID":"1003605519","0":"1003605519","name":"A\u00f0alsteinn S Sigf\u00fasson","1":"A\u00f0alsteinn S Sigf\u00fasson","status":"None","2":"None","address":"St\u00f3rholti 19","3":"St\u00f3rholti 19","postalID":"105","4":"105"},{"socialID":"1003614859","0":"1003614859","name":"G\u00edgja Sveinsd\u00f3ttir","1":"G\u00edgja Sveinsd\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"\u00c1lagranda 12","3":"\u00c1lagranda 12","postalID":"107","4":"107"},{"socialID":"1003617799","0":"1003617799","name":"\u00c1g\u00fast Magni \u00de\u00f3r\u00f3lfsson","1":"\u00c1g\u00fast Magni \u00de\u00f3r\u00f3lfsson","status":"None","2":"None","address":"K\u00f3pavogsbraut 43","3":"K\u00f3pavogsbraut 43","postalID":"200","4":"200"},{"socialID":"1003623849","0":"1003623849","name":"J\u00fal\u00edus \u00d3li Einarsson","1":"J\u00fal\u00edus \u00d3li Einarsson","status":"None","2":"None","address":"S\u00f3lt\u00fani 26","3":"S\u00f3lt\u00fani 26","postalID":"800","4":"800"},{"socialID":"1003624659","0":"1003624659","name":"\u00c1g\u00fast Haukur J\u00f3nsson","1":"\u00c1g\u00fast Haukur J\u00f3nsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Bretland","3":"Bretland","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1003632249","0":"1003632249","name":"Hrafnhildur Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir","1":"Hrafnhildur Gu\u00f0mundsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Bergsta\u00f0astr\u00e6ti 50a","3":"Bergsta\u00f0astr\u00e6ti 50a","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1003635779","0":"1003635779","name":"Benedikt Kristj\u00e1nsson","1":"Benedikt Kristj\u00e1nsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Framnesvegi 11","3":"Framnesvegi 11","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1003647949","0":"1003647949","name":"\u00c1rni Helgi Gunnlaugsson","1":"\u00c1rni Helgi Gunnlaugsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"J\u00f3rufelli 8","3":"J\u00f3rufelli 8","postalID":"111","4":"111"},{"socialID":"1003653169","0":"1003653169","name":"Bjarki M\u00e1r Karlsson","1":"Bjarki M\u00e1r Karlsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"F\u00e1lkag\u00f6tu 21","3":"F\u00e1lkag\u00f6tu 21","postalID":"107","4":"107"},{"socialID":"1003673359","0":"1003673359","name":"\u00c1sd\u00eds Erla J\u00f3nsd\u00f3ttir","1":"\u00c1sd\u00eds Erla J\u00f3nsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hei\u00f0arbraut 1e","3":"Hei\u00f0arbraut 1e","postalID":"230","4":"230"},{"socialID":"1003684719","0":"1003684719","name":"Andr\u00e9s \u00d3lafsson","1":"Andr\u00e9s \u00d3lafsson","status":"None","2":"None","address":"Hr\u00edsbr\u00fa","3":"Hr\u00edsbr\u00fa","postalID":"271","4":"271"},{"socialID":"1003685529","0":"1003685529","name":"Bjarni Birgisson","1":"Bjarni Birgisson","status":"None","2":"None","address":"Blesast\u00f6\u00f0um 2a","3":"Blesast\u00f6\u00f0um 2a","postalID":"801","4":"801"},{"socialID":"1003695599","0":"1003695599","name":"Gu\u00f0j\u00f3n Sigur\u00f0ur Gu\u00f0j\u00f3nsson","1":"Gu\u00f0j\u00f3n Sigur\u00f0ur Gu\u00f0j\u00f3nsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Jakaseli 10","3":"Jakaseli 10","postalID":"109","4":"109"},{"socialID":"1003695919","0":"1003695919","name":"\u00c1sgeir Salberg J\u00f3nsson","1":"\u00c1sgeir Salberg J\u00f3nsson","status":"None","2":"None","address":"Bl\u00f6nduhl\u00ed\u00f0","3":"Bl\u00f6nduhl\u00ed\u00f0","postalID":"371","4":"371"},{"socialID":"1003705069","0":"1003705069","name":"D\u00f3ra Margr\u00e9t Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir","1":"D\u00f3ra Margr\u00e9t Kristj\u00e1nsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Baugak\u00f3r 19","3":"Baugak\u00f3r 19","postalID":"203","4":"203"},{"socialID":"1003715299","0":"1003715299","name":"Birna \u00d6xdal Gestsd\u00f3ttir","1":"Birna \u00d6xdal Gestsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Reyniv\u00f6llum 13","3":"Reyniv\u00f6llum 13","postalID":"700","4":"700"},{"socialID":"1003724879","0":"1003724879","name":"H\u00f6gni Fri\u00f0riksson","1":"H\u00f6gni Fri\u00f0riksson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Bandar\u00edkin","3":"Bandar\u00edkin","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1003742349","0":"1003742349","name":"Ruslan Stepanov","1":"Ruslan Stepanov","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Rau\u00f0h\u00f6mrum 3","3":"Rau\u00f0h\u00f6mrum 3","postalID":"112","4":"112"},{"socialID":"1003744129","0":"1003744129","name":"Alda Sverrisd\u00f3ttir","1":"Alda Sverrisd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Laxakv\u00edsl 19","3":"Laxakv\u00edsl 19","postalID":"110","4":"110"},{"socialID":"1003753469","0":"1003753469","name":"Brynhildur Thors","1":"Brynhildur Thors","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hofg\u00f6r\u00f0um 22","3":"Hofg\u00f6r\u00f0um 22","postalID":"170","4":"170"},{"socialID":"1003765989","0":"1003765989","name":"Hrafnkell P\u00e1lmarsson","1":"Hrafnkell P\u00e1lmarsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Hr\u00edsm\u00f3um 10","3":"Hr\u00edsm\u00f3um 10","postalID":"210","4":"210"},{"socialID":"1003794149","0":"1003794149","name":"Svava \u00c1stud\u00f3ttir","1":"Svava \u00c1stud\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Br\u00e6\u00f0raborgarst\u00edg 23","3":"Br\u00e6\u00f0raborgarst\u00edg 23","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1003805019","0":"1003805019","name":"H\u00f6r\u00f0ur Kristgeirsson","1":"H\u00f6r\u00f0ur Kristgeirsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"-","3":"-","postalID":"101","4":"101"},{"socialID":"1003814199","0":"1003814199","name":"Erla Margr\u00e9t Gunnarsd\u00f3ttir","1":"Erla Margr\u00e9t Gunnarsd\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"Karlag\u00f6tu 21","3":"Karlag\u00f6tu 21","postalID":"105","4":"105"},{"socialID":"1003833579","0":"1003833579","name":"Andrea \u00de\u00f3ra Gu\u00f0nad\u00f3ttir","1":"Andrea \u00de\u00f3ra Gu\u00f0nad\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"H\u00f6r\u00f0uk\u00f3r 5","3":"H\u00f6r\u00f0uk\u00f3r 5","postalID":"203","4":"203"},{"socialID":"1003863219","0":"1003863219","name":"Eva S\u00f3lveig \u00de\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir","1":"Eva S\u00f3lveig \u00de\u00f3r\u00f0ard\u00f3ttir","status":"None","2":"None","address":"Skarph\u00e9\u00f0insg\u00f6tu 12","3":"Skarph\u00e9\u00f0insg\u00f6tu 12","postalID":"105","4":"105"},{"socialID":"1003902489","0":"1003902489","name":"Dagn\u00fd Vermundsd\u00f3ttir","1":"Dagn\u00fd Vermundsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Lindasm\u00e1ra 39","3":"Lindasm\u00e1ra 39","postalID":"201","4":"201"},{"socialID":"1004303479","0":"1004303479","name":"A\u00f0alsteinn \u00c1rnason","1":"A\u00f0alsteinn \u00c1rnason","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"S\u00f3lbakka 6","3":"S\u00f3lbakka 6","postalID":"760","4":"760"},{"socialID":"1004333709","0":"1004333709","name":"R\u00fanar Sophus Hansen","1":"R\u00fanar Sophus Hansen","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Krummah\u00f3lum 51","3":"Krummah\u00f3lum 51","postalID":"111","4":"111"},{"socialID":"1004362569","0":"1004362569","name":"Brynj\u00f3lfur Gu\u00f0mundsson","1":"Brynj\u00f3lfur Gu\u00f0mundsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"N\u00fapst\u00fani","3":"N\u00fapst\u00fani","postalID":"845","4":"845"},{"socialID":"1004387719","0":"1004387719","name":"J\u00f3n Ormar Ormsson","1":"J\u00f3n Ormar Ormsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Brekkug\u00f6tu 1","3":"Brekkug\u00f6tu 1","postalID":"550","4":"550"},{"socialID":"1004404749","0":"1004404749","name":"J\u00f6rgen Naaby","1":"J\u00f6rgen Naaby","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"\u00c1shamri 71","3":"\u00c1shamri 71","postalID":"900","4":"900"},{"socialID":"1004434659","0":"1004434659","name":"S\u00e6var N\u00edelsson","1":"S\u00e6var N\u00edelsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"","3":"","postalID":"0","4":"0"},{"socialID":"1004444969","0":"1004444969","name":"Svala Hermannsd\u00f3ttir","1":"Svala Hermannsd\u00f3ttir","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"\u00c1rholti 3","3":"\u00c1rholti 3","postalID":"640","4":"640"},{"socialID":"1004453529","0":"1004453529","name":"A\u00f0alsteinn Hermannsson","1":"A\u00f0alsteinn Hermannsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Frostafold 20","3":"Frostafold 20","postalID":"112","4":"112"},{"socialID":"1004453799","0":"1004453799","name":"Gu\u00f0j\u00f3n E \u00d3lafsson","1":"Gu\u00f0j\u00f3n E \u00d3lafsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Eikar\u00e1si 13","3":"Eikar\u00e1si 13","postalID":"210","4":"210"},{"socialID":"1004463249","0":"1004463249","name":"J\u00f3hann Gu\u00f0mundsson","1":"J\u00f3hann Gu\u00f0mundsson","status":"None","2":"None","address":"Holti","3":"Holti","postalID":"541","4":"541"},{"socialID":"1004472829","0":"1004472829","name":"Gunnar Brynj\u00f3lfsson","1":"Gunnar Brynj\u00f3lfsson","status":"(Rekstri h\u00e6tt)","2":"(Rekstri h\u00e6tt)","address":"Kr\u00eduh\u00f3lum 4","3":"Kr\u00eduh\u00f3lum 4","postalID":"111","4":"111"},{"socialID":"1004482899","0":"1004482899","name":"Erik Schweitz \u00c1g\u00fastsson","1":"Erik Schweitz \u00c1g\u00fastsson","status":"None","2":"None","address":"Stakkh\u00f6mrum 17","3":"Stakkh\u00f6mrum 17","postalID":"112","4":"112"}]
